HKCC 2019-2020討論區[16] 光復香港 時代革命

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970X直入西隧、E23直入東涌、260X直入屯門)
值得搭嘅巴士路線：W2、W3、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，我哋有+冇-，A+ = 4.5、A = 4.0、B+ = 3.5、B = 3.0、C+ = 2.5、C = 2.0、D = 1.0、F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18
GE Subject：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hour：每個路線每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計

便衣警想屈西九影相學生搶槍

坐爆48都要7000蚊保釋
又屈搶槍 又私刑
無人講？

開新Post請用頭Post > 撳右上角3點 > 「以此內容建立新主題」

頭Post已於Post 14及Post 16起作出變動
刪除部份內容並新增巴士路線資訊
-----------
九巴43C 早上特快青衣南(長康/長青)往維港灣(奧海城1期) 青衣尾站往旺角約需15分鐘
善用Citymapper及Google Maps查詢行程路線 兩個用齊更準確！

開新Post請用頭Post > 撳右上角3點 > 「以此內容建立新主題」

頭Post已於Post 14及Post 16起作出變動
刪除部份內容並新增更多交通資訊

Sem 2請預留較多時間返學
1. 入Campus要拍卡 (要帶學生證)
2. 部份升降機維修中
3. 臨近農曆年，花墟會影響旺角一帶嘅交通，尤其係途經太子道西嘅路面交通

各位可選擇途徑佐敦/西九龍站嘅路面交通工具

Language and society 伏唔伏?

強化版lch2019 commu

有無人LCH1105俾Mr Yung Leung教過 覺得佢點

Ho kate
Mo hong yan
Fa ben
Eas2 jean cheung
Itb kelvin
求評有冇lecturer介紹 最緊要grade俾得鬆手

有冇人知Poly學生證可唔可以入到CC?

有冇人讀過food service 係讀d咩同gp project 做咩

想問下ICT嘅Pin Ng教得好唔好 唔該晒咁多位

Cb ob crm邊個食最少屎
真係唔知有咩ds好讀

推返上嚟先

隔離啲人反而唔用不推文

econ 既fione chiu 到底係好定唔好
利申：冇讀過econ 需要一個唔會跳住教既人🙏🙏
求求各位比啲意見 留言者下個sem 爆4 入u

覆翻上個post嘅會然IPZ 986
唔使底都A到
好過中醫 背到你pk

SEHH2240 DATABASE SYSTEMS
SEHH1016 INTRODUCTION TO INTERNET TECHNOLOGY
呢兩科有咩lecturer係教得好

1016 得一個lecturer 自膠

crm同cb都好伏 ob冇讀過
但兩科比較嘅話 個人覺得cb好讀啲 起碼啲pj同asm容易過crm

Thanks Ching

Ada>fione>大部分
又唔會伏嘅 不過亦都唔會特別好先囉

Ob仲多野背過itb

入唔到

入唔到拉把嗰啲，遲啲校園要拍卡定點先入得就唔清楚

lm

嗰日你會因為myhkcc塞爆而急躁 然後你就會好想快啲睇到

introduction to communication studies 點解咁多人讀？

呢科今個sem文科必修

Thx
咁好唔好讀架？ 洗唔洗背好多野？

Marketing Mr Chi-kong TSANG 好唔好？？
求評

Cluster A & Cluster C
邊科好grade 啲?

Thx巴
A大概咩分數

求評：Financial Management Lecturer：
① Michael Wong (打算Reg佢，就自己時間)
② Yanny Pang
③ Pauline Ho (我係佢教)

回覆就祝你過3爆4，記得不推文回覆

想問下
LCH1030 EAS II
Miss Emily Lui/ Dr Huiwen Shi
LCH1105 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS (CANTONESE VERSION)
Dr Choi Fung Tam / r Yung LEUNG
LCH2019 INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIES
Dr Kai Yin Gigi Au Yeung / Dr Wendy Wu
SEHH1028 ELEMENTARY STATISTICS
Dr Wing-chung Liu
（數底真係好差，想問下有無人比較肯比學生問野）

順路搭單幫我朋友問埋，所以有兩個option我地都係文科個邊，所以有4科都一樣，想一齊上一兩科都好，但佢編既ttb完全拆散晒所以想問下，我自己都有search過下，但係有幾位都係搵唔到資料 都係決定上黎問祝回post者gpa爆4～ 同埋一陣3點遮打見～

1028個人推薦Peter Lui,但呢科啲lecturer無乜問題

利申：dse數學攞3，1028攞A

Michael wong 上2個post 見有人話佢好伏

依層唔清楚 46科？exam 8尾9字頭應該有啦

幾時開始reg 科？要點reg

55科
好驚俾有商科底嘅人屠

唔驚啦 勤力無A都B+
通常有底有啲人會hea
無底嗰啲會因為自己未學過而好勤力
一齊加油

reg科3月頭先開始

好似話3個只係一舊屎同兩舊屎嘅分別

我望左一眼今個sem既stat好似無Peter Lui
我數學拎1所以好怕會爛 想問下巴打你以下老師有無好推介...

Dr. Chan, Lorena
Dr. Cheung, Ho Yin
Dr. Hung, Kwok-wah
Dr. Leung, Wing-nin
Dr. Liu, Wing-chung
Ms. Man, Nora

想問下如果第一日就reg左 咁第一個禮拜係返原本定直接返reg左之後嘅時間？

中家同中西溝邊個lecturer好？

BHMH2101 FA Dr Daphne WONG
BHMH2004 MO Prof Hong YAN
LCH1006 EAS II Ms Jean CHEUNG
求評

Nora

三個都冇話特別好
就自己時間編dayoff算啦
反正都係自己做數

Emily幾好 我Sem2係佢教 佢好肯答學生問題

有無巴打知FM好讀啲定IA好讀啲

因為我有爬過文 有人話小伏 又無再講落去
一係就無人提過Emily 咁我再睇睇應該唔reg走佢
但佢比分個啲如何？手緊嗎？
Btw多謝你既回答

我一開始reg佢個陣都有見到人話佢伏 但我照reg左
so far我覺得佢好nice 講書又唔算悶
佢比分我覺得算係正常 啲assignment都有7成
最尾B+俾你參考下

Thankyou!!!咁我照reg佢好了

CHINESE COMMUNICATION FOR STUDENTS （PUTONGHUA VERSION) 有冇邊個lecturer 推薦

Thx，因為我原本嗰位有一日剩係上佢Tutorial，所以想Reg去Michael

之前係咪有位叫Raymond？教得好過呢三個？

Raymond呢個sem冇教

垃圾死背科，想拿好grade要預左食哂啲notes，而且有時啲概念好易搞錯，所以exam同midterm果陣都要好小心

梗係reg咗之後嘅時間

reg到之後唔駛理原本架喇，直接上my hkcc my enrollment 顯示既group就得。老師個表會未更新得切，佢到時會叫你係簽名紙寫自己個名，學生no.同簽埋名，所以唔需要擔心。（其實唔簽都得，因為頭兩個禮拜唔計attendance ，但如果你唔放心或者想俾個好印象個lecturer （其實佢頭一兩個星期都唔會理同睇邊個有冇返）既話咪寫自己個名落簽名紙最尾果頁同簽埋名）

推

唔垃圾 啲理論全部都好好讀 背之前要理解哂所有concept 唔係就點背都冇用 啲mc唔會識做 不過要食哂啲notes就真嘅

係咩你邊個教呀，我winfred 教，果陣完全唔明發生緊咩事唔明出去問佢，點知問完仲唔明

LCH1059 Ms Carol WEBSTER /Miss Wing Sze Carol Louise Webster
LCH1105 Dr Ting Yan Ng
LCH2019 Dr Sylvia LIN /Dr Shuyang Lin
LCH2022 Mr Rico Lo
有冇伏？

維玉

有冇人知 subject preferences 同 Add/Drop 有咩分別
同埋我個time ticket 分配我係 6點15pm 去到6點55pm 但我果陣要上堂
有手機係咪都add/drop到?

介唔介意講下佢有咩好

你google下,正野黎

LCH1057 Academic English邊個好？

add/drop/change group係real time 搶位
indicate subject preference 係 每日最尾同人互換
手機可以 但一定爭唔贏電腦

btw 個add drop guide 寫得好清楚㗎啦

Rico

subject preference都要喺指定時間40min內搞掂?

yes

thx

想問cluster D同 E有咩科比較推薦？除咗storytelling
Stat係咪好難讀？

winfred大伏嚟 舊登開始已經俾人屌到飛起我jason教

SHDH2043 Digital storytelling Eugene Leung
SHDH2192 Intro to social work On-on Wong
求評
仲有 SHDH2191 Intro to social services Charlie Chen 好唔好
因為想drop abnormal psy reg呢科

想問有冇人知Health and fitness:practice and theory呢一科好唔好讀
見呢一科都係今年新出跟住睇簡介又似幾容易咁
定係其實呢科系個大伏嚟

點解？

因為Michael係Principle of Financial Planning出既卷係超難(利申:只係俾Yanny教過PFP，做PP先睇到)

啱啱睇咗上兩個Post，啲人講到佢伏到仆街

商科人最後一個sem
有咩推介

覆者過3爆4

Ho Kate law還可以
ITB Timothy 好好 上堂又fun 係mid term exam前會抽時間補課 俾佢教攞到A
Mo Chris Wong講得好詳細

睇咗teaching plan係Pauline做subject leader

LCH1106 大專中文普通話邊個lecturer好

你去google 逐個lecturer個名search 應該search完頭幾個就會發現有一個係全世界都話好

明白

想一年走d野幾時要報

唔係過哂啦咩

推，想知③ Pauline Ho好唔好？

咁大鑊

UST poly BU LingU EduU 好似仲有
你自己睇返 我唔肯定

想問下nego roy kwong到底係點
見到有好有壞
同埋econ Frankie Wu求評
點揾都揾唔到
祝大家一齊reg到靚timetable
一齊爆四

唔該你 我都係見到得番呢幾間

好似得返poly同lingu咋喎 其他過哂main round 得返late round 中大就得返senior entry未過

下年請早啦

Royreg eunice啦

eunice啦 人好比分鬆
nego依科lecturer教成點唔重要

thx a lot
仲有上面位絲都唔該哂

On-on Wong killer

咁Pauline Ho好唔好？

eugene人生導師 上佢堂 一半教你拍片 一半教你做人

俾分如何

我唔知呀 我Sem2先讀
Yanny教

未知 未出分 過幾日話你知

同埋workload係咪好hea

LCH 1106 Ms beibei ZHAO 好唔好
有無人可以答到我
回覆者 過三爆四

上個post我有講cap返過嚟

冇notes 冇嘢要寫 上堂齋聽就得 唔洗exam 冇test 冇grp project 4份asm就係拍兩條片 寫兩份報告 輕鬆 但唔可以hea做 條片要俾啲心機 俾啲技巧 唔係用幾張相拼埋就得

IA 佢教，攞A
今次FM又係佢教，上佢堂佢會係咁叫人答問題同清概念，比較多練習提供比你
煩就煩架啦，你頂到佢教學模式，大概都保A 望A+

好似好多人話佢伏

Cluster B and D有咩好推介

求指點- 希望各位過三爆四
BHMH2004 MANAGING ORGANISATIONS
- CHAN WING CHIU
BHMH2101 FINANCIAL ACCOUNTING
- DAPHNE WONG
BHMH2110 CONSUMER BEHAVIOUR
- CHIU ON KEI
LCH1006 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) II
- WONG YUEN KA
SEHH1007 INFORMATION TECHNOLOGY FOR BUSINESS
- STEVEN CHAN

屌唔小心開左個post😢7

Iris chin is good

入邊有咩科

做曬Dsuggest 唔suggest嘅question
然後將ppt嘅字鏟走，再del埋D數字，要你填翻
咁咪變成一堆練習lo

post 16 已經有三個

想問開sem頭一個星期計唔計Attendance?

Non jupas?

DSE冇讀過econ
請問BHMH2002Introduction to Economics 有咩lecture 推介
希望係嗰種由0開始教 唔係當所有學生都讀過econ咁樣教
祝過三爆四

上面有講

自行爬文 thanks

Push返呢個上上面先

Janice Choi

除咗維玉之外呢我本身係佢 但時間唔太啱 想調

梗係調其他就維玉啦點會調走維玉

Gender Issue Cassini同Franky之間揀邊個好

呢個真

想問下fundamental of logistics and supply chain mgmt
係咪要計數？ d 數難唔難？
project要做d咩？
感激

Grammar 邊個好

同問 cecelia 好嗎

求eas business lecturer 推介
prisca chow好唔好
回覆者祝爆4

Financial management reg Michael 定 yanny好？

代人問

SEHH1049 Physics 1
Dr Coriolanus Lam,
Dr Hing-tung Mok,
Dr Kenny Lo

SEHH1051 Physics 2
Ms Cheryl Law
Dr Kenneth Lo

想問有冇邊個伏或者有轉走
同埋有邊個lecturer教得好？

祝覆者過3爆4兼有offer

Marketing：Gordon Ip
Creative and critical thinking: Gary Ho
求評

我係Pauline ho教，諗緊reg唔reg第二個好

啲人講Michael Wong伏伏地，我都唔清楚

咁CLS:o

2031 Statistics 除咗Jodie仲有無邊個好祝覆者爆四

居然有人另外開兩個一樣嘅post 唔係眼殘到咁啊嘛 要問野就係呢度問啦

要計數 背公式跟住代啲數字入去 好簡單
年年exam都會出一part計數 題型一樣 一定識做

Project同功課都差唔多 都係有一個主題跟住叫你分析趨勢嗰啲 但係題目應該年年都唔同

追過近期同幾年前嘅post都話佢比分好緊

好老師重要過時間表靚呀ching

Academic English II
Scarlett Lai
伏唔伏？

祝各位開sem順利

MO有冇邊個值得推薦？

聽日係咪開學 想翻學校攞證書

B:
BHMH1041 Accounting for Non-Business Students
BHMH2053 Chinese Management Wisdom

D:
SEHH2031 Statistics

邊科最易高grade

sem 4 伊始，祝大家個個 gpa 都4.0 ，有ugc offer

nina都好 但維玉會更好唔緊要啦你放維玉出嚟造福世人

睇返發現今個sem換左lecturer
咁exam計數嘅題型可能會改
但我估project變化唔會太大

想問圈住咁多科有邊科好讀

係

同問

CHINESE FAMILY AND CULTURE
Dr Kai-lung HO 好唔好
感謝!!!!

上上個po有講好多 好人嚟 有時幾搞笑 俾分一般偏鬆 佢有時會有啲奇怪 講啲奇怪嘢 啲行為都奇怪

同問 SHDH 3104
CITY CULTURE AND PUBLIC LIFE
好唔好讀 ?

account以前有post話如果之前無讀過，就好易爛grade

HT Mok

CITY CULTURE AND PUBLIC LIFE
POPULAR CULTURE AND CONSUMPTION
globalisation and development
policy welfare and and human values
四科選兩科，你地會點選

可唔可以講吓關於佢嘅野多啲？
教得係咪好好？

想問手機可唔可以add drop?

可以

想問下music mind and behaviour點？完全唔識音樂既讀唔讀到？ Thx

讀到 都係普通寫嘢科

個Project係咪好煩？

幫fd問
有冇人會drop business econ？

其實有冇人會自己一個reg科？定大部分都係同朋友夾埋reg？
因為sem1個堆同學都心知咩料 想擺脫佢地 但又驚自己一個到時會好難識到新朋友

搵一首音樂出嚟， 用返堂上教嘅音樂特點分析，之後講點解揀同鍾意嗰首音樂

我都係由sem2先重新開始識過人，每班總有單丁淨，可以由佢地入手

就到時間就夾埋一齊reg 有啲科都預左同唔到fd一齊上
如果sem1個堆唔掂就快啲擺脫啦
做project點都識到啲fd既 除非埋唔到堆

另外想請問各位
LCH1057 eas- Danny Chan
BHMH2110 cb- Dr. William Leung
BHMH2004 mo- Kenneth Szeto
依3位評價如何
覆者好人一生平安！！事事順利！！爆4爆4！！
感激

我sem2個陣r左個單丁既 點知佢係freerider俾佢伏死
不過呢啲都係睇好唔好彩

push!!

大把
成日自己圍內都差一兩個人
跟住就會搵單丁友一齊
所以唔太毒既都唔洗驚

我比較好彩，大家會互相carry

Szeto教你可以自修啦

fitness上個sem新科 我個friend話好輕鬆 無咩做

因為我個堆都幾多女 咁多女就自然嘈啦 我本身又靜嘅 上堂鐘意聽書唔傾計
加上見到佢地有d人mt都肥左幾科 自自然然就知咩事啦
最頂唔順係交asm個時係咁煩我叫我影答案比佢睇

我本身呢科，佢話無位。。
希望聽日reg到呢科

知唔知nego Jessie Ho係未好手緊

原本mo係比Irene poon教
但個個都話垃圾又唔鬆手
想揀ted但驚比人搶哂
搵搵下見到kenneth 然後d人話比分鬆手喎

除左維玉仲有冇其他好時間撞曬

我兩個都有聽過人推介話ok

正常有fd一齊嗰啲少啲freerider 因為冇理由會keep住同freerider有contact 一早反咗面啦

我係女仔 識得隔離班有啲人係勁嘅 大家目標一樣 但男仔黎 叫佢同我夾時間會唔會好怪

CITY CULTURE AND PUBLIC LIFE
policy welfare and human values

3104就轉咗lecturer好讀好多

nina教得好？好少佢嘅評論

依個真
所以一定要擺脫佢地

唔會 你女佢男仲易話為

個個都淨係識負皮，有冇好科心水推介

覆者過3爆4

CHINESE COMMUNICATION FOR STUDENTS （PUTONGHUA VERSION)
有冇人比Yuxiang Li教過，佢好唔好？

佢本身識唔識你？如果本身識，問咗都無妨

想問下大家第一個星期唔番係咪唔大影響

識啊識啊

好易令佢誤會

Danny chan 不了

點樣可以識隔離班啲人
我識嚟識去都係自己班嗰啲

唉 所以我都好驚 我只係想同志同道合嘅人一齊上堂拎好成績入返u喳

話說之前我讀嘅科會上堂有幾個小測計分 然後小測前一晚放學搵個friend一齊溫書 佢話唔溫 返屋企好過 最後上堂係咁想抄我答案 點解啲人可以咁厚面皮好噁心

點解 有冇得分享下 eg比分如何？

可能人哋想擺脫你

sem1連登識

Tmr可唔可以交form申請retake?

我明你咩感受 大概就係 個人點解可以不勞而獲 唔讀書又想拎靚分 死開啦

連登識
可能佢而家睇嚟你講嘢

道不同不相為謀

佢係比分鬆手嘅但係教書垃圾
上堂成日針住人嚟鬧
Ling Chan教得好 好人但係比分手緊

冇人知嘅

之前見有個女仔上堂幾認真，想搵佢做我groupmate，但比啲fd笑我狗公，結果就不了了之

我寧願自己一個

non acct major難唔難跟

巴打聽日開sem要主動啲啦

依科係咪背到pk

Sem4好冇心機讀

Sem2星期一至五日日都要返
重要一星期有3日都係返8半

6日

鄭靜芳
留金騰（自己冇俾佢教過 但覺得佢幾好人）

佢好nice 但好多野佢覺得你識就會飛書

eas1個陣話可以攞返midterm 去搵佢個陣話未改完
後來send email 同拍門都無人應 所以我咩分都唔知 爛grade了

BHMH2001 INTRODUCTION TO CHINESE POLITICAL AND LEGAL SYSTEM
SHDH2052 CHINA IN THE ERA OF GLOBALISATION
求評

Push

Sem4好撚想hea讀
但自己gpa又唔高

SHDH2192-SW Wallace Tsang 定 Wong On On?
LCH2022-Japanese2 Rico Lo 定 Lidia SUJADI?
祝過3.5爆4

我諗到個兩全其美既方法

Introducion to social services
Dr Charlie Chen好唔好？

Ching講多啲ok?

Same 有offer 想hea讀

thanks

原本係Ling Chan 教？

咁快袋定offer
咩科？

背嘢方面係咪好似marketing果d咁？

Marketing IM

project係需要做d咩呢？

D嘅千祈唔好揀中醫
難到PK有背到死

same！

有冇人知2030 social development in China好唔好讀 同易唔易A
冇exam驚驚地

好奇想問吓ching 點解今個sem 啲堂係00 30 分完
我上個sem全部堂都係 55 25 分完

是但啦

ICT Eric Woo 同 Pat Chen 邊個好d，追過post各有各好，但求eric woo仔細d，例如評分
祝各位過三爆四

有冇人講多啲SEHH2031 Statistics

想問吓各位ching,你哋通常係高估定係低估咗自己GPA？定係睇lecturer?year1表示好擔心

你覺得自己有料定冇料 啲asm test exam感覺如何？

有分個啲ass mt text都放心嘅，但係份additional assigment 真係endgame嚟，未出GPA真係唔敢講著，最驚係自己啲lecturer係笑裏藏刀尤其係EAS一個分都冇出，又唔敢問其他人，好似成個八婆咁
唔想自我感覺良好之後失望

eas呢類科一定建議p/f 如果你夠勤力應該可以有B range

啲frd冇咩邊幾個p/f，所以驚interview個陣比人問到口窒窒

又返去p/f嘅問題根本唔止係interview會俾人問咁簡單 不過算啦 都過咗 你仲有三個sem 你今個sem唔係得2.0就得

我都係

有冇ching可以評吓？有啲擔心遇到killer

之前一直係Joseph Lau 上個sem開始換左
但係冇左考試所以我都唔知題型有冇變

唔係啦 marketing簡單咁多

痴線越塞越好 唔想睇

請問依家入CC係咪要去地下嗰層拍學生證先入得去？

利申 張證俾CC收咗

係唔係可以掉曬Sem 1 啲lecture notes

Phy 2 drop 到就 drop, 要讀就 Kenneth

除咗sem2啲科會話同sem1有關連，唔係就可以掉曬佢

有冇人讀過 organisational behaviour?依科個gp pj洗唔洗present? 回覆者科科爆4 直入三大

有冇人知issue in hk society好唔好讀？
定係有其他ds科好啲？
留言者爆4

要present

Myhkcc係味收咗皮

你覺得難唔難拎A？

Assignment 1: Individual
Assignment 2: Group

睇吓你背野背得熟唔熟嘅啫我覺得 exam問野都幾直接簡單

個陣我mid term below mean
Assignment 同group project B定B+
最後應該靠exam拉分 有A
Exam前一晚背到死死下但係最後都背唔切

Thanks

我想問下add drop 流程究竟係點
係咪可以add完之後先再drop
好驚係放咗時間出嚟但係reg唔到靚科

祝大家Add Drop順利

同問 係咪大多數都會有vacancy？

一就全部無位，一就其中一班好多位

有冇人解答下

FM完全唔識

Add drop god

有無人知CCT 同marketing邊個老師比分鬆？

岩岩完咗個Sem Fm Pauline 教
份assignment 真係難到傻，pp 考計數，份野考文字題加計數
可能之後都係一半半
Ching 自己睇路

唔係 要爭到仆街 好多都係0 vacancy
一有1要即刻㩒 試過一星期不停mon住電話
最後轉到5班同fd一齊

我拎A +
其實E 科 基本上你有數底就有B+or above
Aim A or above 就狂操數
加油!!

FM additional asm 85 係咪無機A+

有冇人冇返學 等add drop

server

屌 死server

有無巴絲打有reg 科時間表 即係邊個教咩時間個個大表跪求

Server又收皮？

仆街 reg唔到既

垃圾cc又死server

有冇人係成功入到架

email有

屌 連hkcc 都入唔到

Server collected skin

可唔可以打電話同佢講下

Vacancy全0

你試下 靠你了

緊係啦都冇人入到去

負碌入到

我用PC連myhkcc都入唔到
用手機入到 不過轉好耐

垃圾ser

Load得好撚慢呀

刁你滷味 你個嘢壞咗吖 點reg吖

Myhkcc都入唔到

撳完confirm
轉咗10分鐘
彈個errorcode畀我係咩玩法

15mins la大佬

Load完然後彈個空白頁比我咩意思先

垃撚圾學店

錢就識收，個server 廢到閪咁，點撚樣reg

how about cut off
幾分上A

個時間分配係咪跟番？我1800即係1800先add drop?

Yes

Chinese family
201D
想換
203b/c

目前為止超過3/4時間係loading

私人問題唔記得交學費，可以點

個server想點

Load成分幾鐘，結果仍然冇位

有冇唔各科各班timetable？

睇email

I mean有埋邊個教個份(大嘅幾十頁)

Email 有

有無人知eas 2 science and technology
Amy Chun
Iris Wang
Agnes Lin
Her-Kyung Hong
Joyce Ng
邊個好啲

好野攬炒 全世界reg唔到

抵你讀ASSO

On9到無人友

好多人都入到啦喎

全部都0 點撚樣reg
Sever又極慢

我都入到，但係超慢

全0係正常

我哋係第一批

完

龍心條女係hhb ug

以前點都有一兩班有位
但依家係所有班都0 正常咩

已經過鐘但佢仲load緊

想問埋SEHH2057 Health and Fitness: Theory and Practice

The server is busy, please try again later.

屌你補返時間啦

CC你嗰野壞咗

+1屌

學店真係笑話

廢撚到咁，不如全世界重新嚟多一次啦
未試過要load咁慢

myhkcc我屌你老母臭閪

reg咗三次第一次死ser

屌你死撚左

屌你老母錢就識收

今個sem已經開左學先add drop仲要爆ser
真係欖炒

我頭先成功add多左一科
但係Drop唔切，聽日會放一個BHMH2117 logistic位

有無人入到？

想問add drop完係咪即刻跟新嘅timetable，定過左add drop時間先

即刻

仲load緊入唔到

Same

雖然未到我，但仍然入唔到

仆佢個街
佢個嘢壞撚咗呀

load 撚到佛誕屌你老母爛臭閪

已經過咗一半時間,但係仲係load緊
好波呀cc

有冇人成功呀？
唔撚想要天地呀！！！！

屌你老母hkcc 我想reg走roy kwong阿

有無人入到，dllm垃圾hkcc

轉到一科真係叫好彩
Btw 2049想轉去201D
and 2049 想轉去202A
如果咁啱有人係調到可唔可以subject preference

DLLM開始左十分鐘都未入到，之前又話我啲科撞左時間，cancel我一科，依家要郁三科，頂你個肺入到未

終於入到main Page
一到reg科嗰度又要再load

錢就識收 server 就咁垃圾

+1

Load到下年

開始咗15分鐘都嚟緊 仲未入到去

我頭先同你一樣，入到去個page當贏

依家係咪輪到第二批
個server仲死緊？

push

大家加油

我都係 2日天地

重難load過買演唱會

Roy Kwong 伏?

自己打電話去學校問啦

屌終於入到

有冇2043 digital 202B想調班去202A
可以早啲上

好彩今晚先add drop

我第一批 連preference都冇撳就夠鐘

喺reg 科嗰版load咗起碼20分鐘
唔撚係咁阿cc

我連main page 都未入到

我最後8分鐘去咗做，真係用晒8分鐘搞
Load得勁慢

真係唔知

屌 我就離等到add drop時間完都未入到

load咁耐得個空白頁

大專中文 最尾如果74 分大概咩grade

same

屌你又load過

想知ITB同accounting 邊個lecturer 好

好撚絕望 我日日9點堂 下一堂就係1800啦屌！

今次改咗additonal asm 真係好難講

loading.......

Timothy Barbara

慘

會唔會有得再reg過

有得睇?

我就係全部分已經出
我當常分7分

想問一問1/

根本就入唔撚到

返屋企瞓個覺啦

星期二天地,gap五個鐘
屌你hkcc

same 見到啲人入到main page 已經好羨慕佢地

有冇人係覺得學校可以去反眏下

睇lecturer 自己點

當然有 之後日日比你reg

依家每foward去下一個step都要load一下

呢兩科既workload大唔大？

下咁求其

屌佢 成個40分鐘都入唔到 reg撚咩

手緊

入係入到 但係Vacancy 0…都算，仲要禁一下都要load極撚耐

佢係要等好耐先得，係咁F5 冇用

好撚慘

Social Development in China B02A求換Chinese Family B04A
Music B01D換B01C

學店收咁多錢但係個server 虧到咁 鋪鋪都係咁 睇gpa又係咁 對返住你個價好啲喎

想問workload

2002 introduction to econ
有冇邊個lecturer好
唔該各位

Janice!

Reg條撚咩屌你老母

load左半個鐘都入唔到

打咗電話去問,佢哋話未有解決方法,遲啲會有喎

diuon9
完sem先黎解決？

佢叫我哋留意email喎

屌佢老味真係on撚9，forward / refresh 一下load十世，
連想drop科都drop唔撚到。難撚怪科科都冇Vacancy啦。

到底有冇可能send信叫佢再畀另一個time slot果啲做個補救
btw，想知係咪1點9到2點5係第二批？其他批次係咪都死哂

撞咗time slot sosad

係死哂

Server 條友係味瞓左教呀！

6uo

1pm係第一批，已死

1：45
都死

絲打 有冇第二個好?

夠鐘仲load緊呀屌！
係咪玩9我哋

1430 開始啦屌
Load到未

屌，手機入唔到，i pad就成功

屌最後嗰幾分鐘先入到有位
撳咗落去但係confirm唔到

入到去但load Add Drop

2031stat放b03B要b02c
有冇人可以整preference俾我

Consumer behaviour 個Gary Cheng好唔好

個confirm 依世都冇得kick

我屌你老母全程add drop 入唔到，之前仲要架硬cancel我一科搞到依家meet唔到grad requirement，仆你個街連電話都打唔通

屌真係 potato server

有無人係成功reg到架？

睇埋之後其他批次係咪都死，係就真係極on9 好撚sad
依家真係把心一橫，未撚解決Add drop都唔撚返 dklm

有一科轉唔到Tutor group

而家server就快番
強烈要求補番時間俾頭兩批

想問下點解有人係度洗負皮

Intro to Communication Reg到GiGi

邊度有快返 都係reg唔到

DLLM錢就交晒，依家連reg科嘅機會都無，我頂你個肺

原本四日翻9點 幾日放7
仲要reg唔到 我屌

FM有冇人放B03A

放中fam B02D換B01A/B03A
Value B02A換B02D

我都係meet唔到 屌佢老母差一科呀

想要FM B03

咩班？

冇快過

點解你地load到入去？

B02A

入到都冇用FM係0呀

已經快過1點好多

Drop左一科之後就reg唔到

上次都冇咁勁

dklm 垃撚圾學店
load confirm都load咗成十分鐘
有位變咗冇位 dklm

個confirm一開始到而家都係黑嘅

我成段add drop都入唔到

個舊網幾好囉
無啦啦又換過個新
仲要咁多甩漏on99

grade又唔撚出就叫人交學費 真係好垃圾
錢就早早收多多收 server都管唔撚好

Personal growth 放b04a 要b06a

2214 放B01C 要b01a/b

同埋上個sem係咪應該要退返部分學費呢
Online lesson 攞幾份notes 上moodle自己睇就叫係？

越整越垃圾，仆佢個街

又唔炒呀強 dklm

Fa Daphne 教得唔錯 清楚易明 個人覺得唔伏

求B01B換B01D

真係唔返至好
睇死你隔多一兩個禮拜又死狗咁返去做賣剩蔗

agger

Daphne 係教得最好

1041 Acct 201A換201C

SHDH2201 Chinese family and culture 邊個lecturer 好？

FM求B03A

屌 第一個星期唔計Attendance嘛
不過想知到底第三批係咪已經入到myhkcc or what

FM求b01A
2131求b02d

LCH2016 Grammar in Context
求201B 換201A

有冇人同我一樣都係所以科自己一條友REG

真係垃撚圾

我2:30 add/drop load到2:55先入到去 跟住入到去全撚部都係0想點

2042 programming Hon Sun Chiu 同Ken Tsang 應該如何選擇 本身冇底

點解cc咁垃圾

Music B01B求轉B01C/D

Staffing b01c-->b01b

一樣

我

BHMH1102 HO B01A求換B02C

有無人一科都唔成功

Reg 15:15啊仲未入到

仲未入到

屌你老母

Jean cheung 鬆手
兩個sem b+

Lawrence 講書幾fun
極好人 好關心學生 有問必答

連myhkcc都入唔到

myhkcc都上唔到

2201 B03B轉201B/C/D
2167 B01A 轉B01A/B/C

屌我去到confirm個頁load死咗 係咪當reg唔到

屌你老母完全入唔到 reg條毛

load唔到

MyHKCC 都入唔到

心累

成個libra 全部人都係loading
垃圾server

係我都係咁

load唔入 屌你個閪

屌

adddrop今日最遲到幾時

Hkcc 係味想欖炒
死垃圾server

Last period if the day:

1900-1940

SEHH3134 201D > B/C
SHDH2015 202C > 201A/B/C
SEHH2249 203C > 203A/B

個pk位係入到去有位
但confirm之後 loading 完就冇左個位

一來一回答巴 好貴

我都係啊dllm

我想問今日除左佢比你個TIME SLOT之外, 下次ADD DROP係幾時

我7個半鐘

應該係聽日

放我入去reg啊 仆街

等今晚再睇my time ticket

咁即係今日都REG唔到嫁啦應該

我淨係想add多科 除咗add/drop 仲有冇其他方法？

我要入myhkcc呀

我天地4日啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

有冇人知LCH1057-B39 Michelle Cheng評價如何？

今晚上唔上到去睇time ticket都成問題

比條生路行下啦！

點解你地入到去

如果唔係死Server，應該好早Reg完

有無人都logistic啊 B01A plz

想問customers behaviour 點。。。

CCN1041 Accounting for NonBusiness Students 201a求204b/203b

伏
記得有條係一張圖有舊骨頭，點引起狗主想買個product

Reg god

屌都入唔到 想點

垃圾server dnlm

啱啱打咗去cc問 佢話如果同學有不滿可以send封email去cc office度投訴

add drop god你含撚啦
冇人拜你啦以後

我投訴完係咪可以有另一次real time add drop先
唔好意思可唔可以伸手要個電話

屌佢老母啦

記得整preference
越多人整越易match到
未load到add drop既整住先

佢話可以建議學校點做
電話：37460123

IT食撚咗屎

Negotiations skills eunice 係唔係最好？

想問埋food hygiene n nutrition health點。。。

但係我myhkcc 都入唔到

入都入唔到去呀ching

連myhkcc都入唔到 點整

有冇人可以放staffing and selection出黎？

上年試過bug 左 0 credit
跟住打電話返去 話咩啲officers 唔會聽電話 一定要send email

連myhkcc都入唔到點Indicate subject preference啊
整好server先啦

轉lecture gp都要整？睇完都唔知佢係想點

屌入都入唔撚到，reg條春咩

學都無返 俾啲咁嘅垃圾網我

我可以放b01c 但我要b01b啊

IB fiona係咪killer來
B03多位到傻

點解入到

我要b02b 我係b01c

個個都唔要b01c

Ching想要matthew chow?

伏到仆街 notes得幾句
Exam要你寫成段
講啲嘢溝左psycho野 難明

我無所謂只要b01b

入唔到啊屌

我想要day off 咋

完全入唔到點算？
之前有冇試過

明天請早

屌add drop time都就過啦，入撚到未啊

之前用手機都reg到

多人send email會唔會整多日preference add drop？

應該剩係比3:15-3:55依班人

我係B02佢教

Diu入都入唔撚到 點add/drop

今日係咪淨係得呢個time slot既人出事

屌食屎啦又死ser

1345-1425都係

有frd 入到

過咗半個鐘了
有冇人同我一樣連myhkcc都入唔到

入到啦

屌你啦

不過入撚到都無用 都係loading

入咗俾人彈返出黎開心死

仆佢個街 我4點開始add drop
依家唔知點算

你地入唔到我都無vacancy
hkcc hoball

成日都係咁

我呢段時間全程連myhkcc都入唔到

輪住嘥時間

樓上大把人都入唔到

上緊呢堂 完全唔知做緊乜 好迷

有冇人要SHDH 2216傳統東方智慧 可以放

寫信問咗，收到Reply，
寫話聽日會再有一個Time slot，今晚8點後去睇幾時。

仲話可以用 indicate subject preference 去揀想reg既科先，
即係呢，我連myhkcc都入唔到，又點用 indicate subject preference

咩事要放？
（今朝無上，伏？

SHDH2216 B01B轉B01A

垃圾科嚟

都冇計要讀

我係b01B!想要b02

試下B02A，9點上Tutorial

SEHH2238 201C求轉202A/B

Load左成半個鐘

放左麻煩通知聲

你yr2?

是但啦 佢d tutorial 亂上都得

轉咩都整得

咁同黑驚有乜撚分別

邊撚個SEHH3134 搶咗201C

2329 B02A轉03B
2202B01A轉02A
2214B01C轉01B
入到都係0 點玩啊

上面兩個係咪可以掉？

我係A想轉B/C

SEHH3134 201D > 201B/C
SHDH2015 202C > 201A/B/C
SEHH2249 203C > 203A/B

我一樣 點解個system可以咁垃圾

2043 digital 202A想換202B

有冇人知Zoe Chan Ka Ling教嘅eas 多數係咩program 嘅人？

我第二批 都一樣

你係b02?

Preference冇限時
7:40前都整得

屌 叫班IT部 去將個server開機熄機算啦

有冇好心人可以放Translate LCH2174 B02？

依科係咪好多yr2人讀？

屌 過咗add drop time 先入到
屌你老母

第二批
我啱先嗰秒先comfirm preference

有冇ching放3106 Social Research

屌你老母閪個爛臭閪Server 好撚戇鳩

1640 reg 係咪打定email投訴都得

2238 202A 轉 201C

stat b02a 想要 b01c

2002 B07A想要B03C
2003 B05B想要B03B

1645

Indicate subject preference得add drop科
轉唔到group

1515 最後10分鐘入到

Send完email就唔使負責？

2002 想要b03C x2
2103想要B03

LCH2174 translate B05想換B02

應該可以個喎

我都係剛剛先發現@@

唔得喎啱啱先㩒完

入定先

係啊 同垃圾政府一樣 出個譴責聲明就扮睇唔到民意 繼續收你稅一樣

宜家好順 一陣又lag返

Indicate subject preference: SHDH2049-203A轉SHDH2201-201D

Year1?
Drop完再add new group

add drop同一科 之後揀group

卡住咗 個位郁唔到出嚟 我整咗Indicate Subject Preference 希望換到

Mo除左ted 咩有邊日推介

Real time先咁做 穩鎮啲
Year2

想問cct
Dr Shun-man law
Dr Erwin Lau
Dr Chak-sang Leung
邊個教得好🙇‍♀️
Thanks🙆‍♀️

Law shun man不了

不過點做都冇用
機率細過中六合彩 好多人reg完就算

都係 vacancy都係0

係唔係要揀round 幾
唔係好識用indicate sunbject preference

雞屎同狗屎
除左佢仲有Kenneth

Andy Chan千萬不要

請問hospitality mkt係唔係伏見有好多空位

請問AE (S&T)II
Logic and reasoning
Phy I 邊位好？

經過兩個sem經驗
多數到最尾兩日就會有大把位
因為有人quit 有老師放位 咩都有

我揀咗round1 其實我都唔知點搞 之前都無整開 但今次真係乜都整唔到

Hospitality都算
仲要mkt

應該係

背到仆街
最後得B

Erwin可食屎

Intro to International businesses?
邊個教都一樣 濕鳩科 背就得

雞屎同狗屎姐係邊個

冇ted bb就Kenneth啦
Jennifer Andy Chan呢d就揀左就預自己B到B+

Indicate subject preference 個all or nothing洗唔洗㩒？

因為MO好濕鳩呢科
74B+
但佢74 assignment 先有B
所以個個老師點教你都好可能B+頂

但有幾個手鬆既就係Ted poon Kenneth
Andy係poly系主任黎以前手緊到仆街 Jennifer就Killer

SHDH2049 中西溝 B02A轉 SHDH2201 Chinese family B04B/B04C
BHMH1101 Human Resources B04B轉B03A

禁左就仆街 除非你好想要你個科

有冇備可以放EAS B36

2329 B02A > B03B
2202 B01A > B02A
2214 B01C > B01B
另外想add返2056 B01C
有冇ching放出黎

爬過文 都冇人講呢科

FA Benjamin點睇

明白，唔該ching

之前出名伏 依嫁唔知

2057 health and fitness
點樣呢科

條女係cc讀？？？

pish

有冇人 add drop個位寫住 You are not authorised to access this function.？

好似讀社科

個 all or nothing 係當你indicate subject preference入面可能會揀多過一科，當你轉兩科啦，咁可能會出現「一科轉到，一科轉唔到」既情況，然後搞到Time clash，跟住你就需要tick "all or nothing"，即係「一係全部科轉到，一係全部科轉唔到」。
如果只係想轉一、兩科又冇Time clash就唔好tick。

intermedite accounting 2121 B06B 求轉 Principles of financial planning 2144 B01AB都得

求！！
BHMH1102 B07A x3
LCH1006 B30x3

......佢真係好騷擾其他人上堂

依家又順返啲

1102 B04C轉B07A
1006 B02轉B30

屌你老母而家順番

想問吓indicate subject preference有咩用
係咪要黎排隊

SEHH2238 Computer Networking 202B求201C

SEHH1034 冇人放Eric woo

SEHH2240 202C轉203A

Personal growth 有冇老師推薦
賣港史中文筆記 有意留tg 自己執過曬既

indicate subject preference係按Round、次序排你想轉既科目，
跟住每一日最尾時段就會幫你睇下有冇位畀你轉。同Add/drop既實時處理唔同，indicate subject preference係最尾大家一次過睇哂。

簡單黎講就係你Add/drop唔到就要去填indicate subject preference。

SEHH1007 B08A 求B02C

phy1 同accounting for non-business students 邊個lecturer好

FA James Chow點睇

垃圾
有實力但唔識教書

有冇人16:45入到

即係要自學？ 同埋佢比分點鬆唔鬆手

Vacancy: 0

禁完佢話 requesting subject already registered 係咪代表得咗。。。

入到

Cct除左Arthur仲有邊個lecturer係好？

有冇人覺得拍卡入campus好on9

between SHDH2056 201A想換201B

求放SHDH2046 201B

自己蠢咗 load左3個字先識點reg
因為要大執咁濟 屌

同問

LCH1105 B11-> B13 (岩岩refresh到有但係過咗時間唔比我confirm...)
LCH1030 B03-> B11
求好心人同我換 好人一生平安

佢教我 最後A+

求放SHDH1017 203B

有無人放SEHH1069 201A

有冇人換BHMH2114
B02A換B02B

依家又正常返

你覺得佢教書好唔好

2002 econ 有冇推介？

B01換不？

Lch1030 B01求換B03

上堂講答案又唔解
以為我地個個識曬

LCH1057 B44->B19
求換

LCH1047 212->202/203
有冇人放

求放SEHH1034 203B

真？

求lch 1047 202

我真係未聽過你呢個Case...
你試下睇下係咪咪你填錯/你Add drop已經搞掂咗，真係唔知

正常應該係揀完後，會轉你去Confirm / 提你有野Time clash，
跟住Confirm完就會出一個表重申一次你啲選擇，之後 夜晚7點40分 之前可以隨時入返去indicate subject preference度改。

佢教我
攞左個A

BHMH2002 Andy Tai點睇

但係聽日個timeslot本身就有

講乜撚野聽日會再有time slot

依家係要你補多個比我啊屌你老母

冇記錯既話呢個星期每一日都有40分鐘俾你add drop既

2329唔係得兩班咩 邊到有B03

打錯係B02B

bhmh2004 mo b10c求b03c

係喎

你啱，齊齊寫信問候佢幾時補多個time slot

2329 B02A > B02B
2202 B01A > B02A
2214 B01C > B01B
另外想add返2056 B01C
有冇ching放出黎

希望su會做野

我想放values B02A換B02D
同埋中fam放B02D換B01A

求咁多位幫下手

跪求BHMH2002 B12A
LCH1006 B05

咩40分鐘，係可以reg 成日，為期兩星期

求BHMH2101 b12a

求SEHH2023 201ABCD都得 最好C

bio野 冇bio底會辛苦

有冇人放BHMH1102 HO B04B出黎
9半都咁多人要咩

屌聽人講依家又順返 咁咪對早reg嗰啲唔公平

唔知點解我會reg多左科可以點樣drop走佢

求放LCH1044 208

SHDH2036，HK society 全部都Vacancy 0
求Louis mok 201A 轉去 小麗203C
比201A 塞死，轉唔到EAS

Year1係咪冇得drop?

求2031 202D

你今日上咗去搵佢?

就咁drop
如果唔係compulsory

是

冇其他時間靚

唔係呀 用indicate subject preference drop走佢？
唔該曬ching

搞到我唔敢搵佢
feel到essay好低分

盡量避啦 唔得就唯有硬食

Late drop左三科，暑假一次過上返定係放咗一個先

add/drop 或者 indicate subject preference 都得

照搵啦 佢畀一畀返啲asm你㗎咋
佢唔會同你傾計

SHDH1004 有冇人放B02C/B03A

B15B/B15C都得 唔該！！！

LCH1030有冇人放一個B11出嚟

補時啦仆街

2科time clash但我禁咗all or nothing
但佢仲係唔比我禁next

有冇人知點解?

入到？

有冇人放BHMH2002 B12A
LCH1006 B05
8半堂vacancy都0

咪係囉 我一點個批 40分鐘連my.hkcc都入唔到

有冇人知indicate subject preference 果度係咪唔可以有time clash

LCH1030 B10>B11
any?

我都想要b11唉

入到 我係1600個批

佢今個sem仲要教5班

你玩完啦

你1600咁早都冇 灰

All in or nothing

A is yours

又真係b11長期唔見有vacancy....
我想reg靚個ttb啊！！

LCH1069 201B求轉201A/C/D
SEHH2240 203B求轉201A/B/D

求解

B10B

SEHH1049 205C求轉201D

有冇人係BHMH1101 B05B可以同我換，我B03C Plzz

BHMH1101 求放B02A

話說想問下今日reg完新ttb 咁聽日返學係跟返新嘅ttb? 定係原本嗰個？Sorry year1自膠

MO Andy CHAN 點
係咪玩完?

新

LCH1030 B09求轉B12
有無人啱呀😭

啲老師既list都會同時更新埋？tw thanks巴打

Vacancy 0

老師放位？

當年為一一科C

爬吓post得唔得
問咗3,4次啦

想問下過咗add/drop學校比我個時間之後仲可唔可以add/drop

BHMH2151 FM求B01A
BHMH2131 MRF求b02c/d

Lawrence or Eva

Iris Chin?

guide to add drop 答到你

D+望C

2110 CB B05C轉B01/B04
1024 Pth 203轉B03/B04

係
住C+望B

求BHMH 2002 Econ B12A 換 B12C/B03B
Thanks

係BHMH2113 FM

求LCH1059(B08)轉(B03 )
SEHH1028（B04D）轉（B04A)

邊個可以放staffing and selection B01B

求！ LCH-1006 B08轉B05

請問有冇人讀過grammar in context 回覆者科科爆4！ 直入大學！

今日見到music hhb果邊好多位，wk果邊就好搶手

Cecilia好有心教
讀完真係對英文有幫助

唔撚係呀，我見到一個位都冇

fails pre-requisite requirement(s) 點解

想問問有無人轉走到IA嘅時間
Vacancy班班都係0

屌 岩岩先有1 vacancy 禁confirm就無咗

大概係教啲咩？

如果有Helen yeh
係咪乜鳩都好過佢

我1點果陣見到hhb music每班都有1-2個位

set咗都time clash
有bug?

跪求2位好心人士bhmh 2003 b07c 轉b07b
Shdh1004 b12c 轉b12b
萬分感激

我都係咁

2046 music B01B求B01C/D

唉只能說我輸了

有無人仲reg緊？

7:00開波

句子既結構
Verbal group (tense)
Nominal group (noun)
少少Adjective, prepositional group
唔同文章既體裁

give me logistic b01A

好似係要有time clash果兩科都要tick先得

SEHH2042 203C 求 201A/B

輕鬆嘅？

係咁loading係正常?

2科time clash 2科都tick哂

直接add 到
有冇巴絲要music 201A

即係點呀 我想由得佢time clash 先至十五分鐘都唔比我調我唔想星期六都番

Email問咗會唔會補時間，跟住佢覆「相較於上學期既8日，本學期既Add/drop period延長咗做11日。如果你11日後都係reg唔到，請Email搵我地。」

應該唔會再補time slot

求1067 AE2 218

笑咗 System Error. Please contact us.
連時間都過埋 有無得叫佢補時？

你幾點開始

想問係咪過左今日就可以隨便上去reg？

另外LCH1106 B02想換B07/B09/B10/B11
LCH1059 B08想換B02

可唔可以透露下大概幾分或者大概咩grade想天日行刑

你幾點adddrop

有冇人放LCH1105 204！急！

冇底reg佢得唔得？

BHMH2002 B13C
BHMH2113 B05A 急

2019 B08B轉B02C

LCH1006 B11求B22

6:15-6:55

仲以為夜晚整返好

大概6:30有vacancy嘅時候confirm 佢同我出error 之後就無咗

你用preference trytry

求2003 B05A
1057 B25/42😭

diu食屎

中文 additional assignment 大家幾分
得70分想死

點解你會知
邊到睇

屌佢老母 咁佢又唔講自己今次拖撚到開sem當日先比你add drop

仲講到皇恩浩蕩咁撚樣 人地依家話俾多左三日你班契弟啦仲想點撚樣

你本身延長add drop period同你係咪壞server係無關係㗎喎

點解可以講到已經補償左比你咁？佢無撚野啊？

仲有 係人都知不嬲add drop頭兩日個40分鐘先最大機會reg到科

之後個禮拜就算日日mon實個system都未必reg得到 你比夠一個月我add drop都無撚用啦

mon po staff 你知唔知無得add drop係幾撚慘？？

利申：今日完全入唔到佢個爛鬼垃圾網 依家都仲係四日八半 兩日天地 嬲撚到痴左線

1028 stat B06A 轉B02B

上個sem揀咗late drop SEHH1068
今個sem係咪一定要 drop SEHH1069 add SEHH1068?
有冇可能兩個一齊

返6日
望住有位都㩒唔到

Myhkcc 好順暢

我FM B01B 想要B03A

佢fails prerequisite requirement我

麻煩哂

1057 B46 換 B25/B42 有無人換？急

請問有無人會放lch 1030 b02班😭😭

有沒人可以換grammar in context b02c，我要jimmy我係因為jimmy先揀呢科

有冇大佬放Financial account B11B

refresh極都完全無vacancy 都唔知點好

fails pre requisite requirements 即係點

我想問add/drop後個時間表轉左

咁聽日上堂要跟之前個時間表定已經轉左嘅時間表

跟轉左之後

已轉嗰個

轉左個個

BHMH2101 B08C 求 B11C
SEHH1007 B07D 求 B02D
萬分感謝

1041 Accounting 203C求201B/C

係咪今晚會知聽日幾點add drop?

想問下EAS嘅Helen Yeh係咪教得好但手緊 啱啱同frd reg咗 有人話好又有人話唔好 而家好撚驚

most famous killer in hkcc

啱啱睇my time ticket已經出咗聽日個時間

BHMH1103 B04A 求 B04B

點解咁諗唔開

仆街了

1日爆post

話說今年hkcc個lunar new year break幾號放到幾號？

你英文有level4/以上 可能都拎到b

唉屌你老尾一科都reg唔到

我個frd有5 我得3

其實除咗屌server慢 同埋放group換group之外 唔識add drop嘅可唔可以睇返add drop guide點解一直都有人狂問

佢kill唔kill都唔關係英文幾時
有得調好走

求放2189 202A/B/C
1041 202B

2043 digital 202A想交換202B

星期五係唔係new year holiday

"Evening classes will be suspended"

年三十唔係紅假

做咩咁睇唔開reg Helen Yeh 啱啱入嚟HKCC嗰陣已經聽過佢大名 出名伏到無倫

Intro marketing 有冇邊個唔伏？

今次year2可以早year1一個鐘睇gpa 之前係咪好似冇咁樣

求放LCH1061 210

SHDH2191 202A/B

SEHH1034 204C

$100/1科

一科都轉唔到

想問phase two仲有冇機

熱門科同多人讀嘅科多數都係咁我有四科都有大量vacancy

有
冇事嘅

EASII Joanna wong求評價

聽日快啲整走佢

聽日可以咩
利申真係唔識

有新time ticket

Phase one唔係得一次咋咩

去my time ticket睇吓自己聽日幾點有得add/drop

廢到preference失敗都唔識send email?

咁你phase two咪得返兩日adddrop

睇到啦 終於睇到希望

你本身係咩group?

今日上堂兩個lecturer都話星期五要返

唔係紅假嘛梗係要返

肯定係驚咗好似六月咁死server比人屌

出左喇咩

佢而家好似唔係6點做preference
要睇番guide to add drop先知

佢做咩

吾係讀business嘅人都知佢係killer

agnes lin唔係好好㗎咩

我而家好驚個個都係假膠

.

唔係1940？